# ServizioPublic

## Repositorio para efectuar la descarga de los binarios del módulo Servizio del pryecto (módulo privativo).

## Version 1.4-Beta available

## For execute use the following command:
	- sh start.sh path-of-your-music-folder
